周俊樂成就會去到幾高？

13少做師傅 13少咩背景唔駛多解釋
睇佢騎姿似戴圖理
個樣似莫雅
身高似史卓豐
何澤堯 你有對手了！

第一日香港上陣 砌低左雷神隻行星夢

起孖

至少蔡明紹嘅高度

二郎都嬴埋

真係唔差

好快會比陳嘉熙陳蛇使横手整走

讓10磅我老母騎都贏啦

問過我未

行星夢加左咁多分又頂磅 隻馬本身都唔多

加7磅，唔買啦

兩場去位一9樣，比較冷靜無走錯位係真
聽指示有10磅交正常水準而已

高雅志對佢評價好高+11個倉申請要佢 都知咩事

陳蛇騎美麗傳承都輸啦

陳蛇

陳蛇下季應該做騎馬人

二郎